---
title: Afmaken high-fid prototype
date: 2018-01-15
---

### Maandag 15/01/18

* Clickable prototype

Vandaag heb ik vol aan aan het prototype gewerkt, want morgen moeten ik het 
high-fid prototype laten valideren. Morgen zijn we eigenlijk vrij, maar ik ga 
rond 09:00 naar school zodat ik verder ermee, en dan om 13:00 naar de 
validatie en dan 's avonds weer naar evolutieleer.